左道塔羅占卜（8）記得仔細閲讀個post

正常唔會SKIP你地問題，除非問錯
注意事項：

1. xx運會點，幾時xxxx
幾時出pool/身邊有無人鍾意你/有無人同你有機會/幾時女（男）朋友會出現/幾時會有人鍾意我
以上問題全部唔占

2.每人一生限問一條，唔好打算TG問完IG問，跟住DEL聊天記錄再問，所有涉及欺騙成分ge占都唔會準

3.如果你問完知道個結果就打算del 聊天記錄甘你唔需要問了，你本身無打算同我有任何交流，個結果都係唔會準

4.唔好比背景資料，比問題，名稱就得

問多於一條/問錯問題會直接SKIP

想認真占/仔細占/瘋狂發問/追問可以考慮下課金

第一次玩唔知點問？
對象對我有無feel
同曖昧對象有無機會
有無機會複合
同男女朋友會唔會長久
通常我準備占你果陣會hi 你，你見到覆下我，我就會開牌
IG：

TG：

只會回覆在TG/IG發問的問題

G 女

想知前度依家對我既想法

Thanks

女
想問我暗戀嘅人鍾唔鍾意我？

mimi

上月同朋友道歉,佢唔接受。 想問其實佢想我同佢講咩先肯原諒我?

女，想問前度幾時同返我一齊

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

P牌推唔到⋯

Tg左 係咪要等

N 女 想知同曖昧對象有無機會

C女
long d之後會唔會結婚？